(retaker)第一次召集？

仲有11x日，大家準備成點？
Take左maths econ Ls
Maths 5* 想上5**，但係冇動力操mc
大家互相鼓勵下

冇溫過
想quot

巴打take左咩科

岩岩開始溫
仲自修科m1，唔知點搞

巴打aim咩u

Cu engine掛想讀cs
但ust太chur又唔鍾意hku

點樣先可以唔比其他野引誘到

去自修室會入聖人mode

想maths 5上5**
但同樓主相反
唔鍾意操LQ

Lq 我16dse差幾分full marks,係衰mc
Mc好撚煩

我衰LQ, 得79
唔知係咪緊張，考個時寫錯曬野

mc就錯3仲有兩題係圈岩但填錯左

準備入HKU

space